除非你打算做PLAYER玩玩下，否則千祈唔好做第三者

一認真就輸了
愈黎愈上心到時泥足深陷抽唔到身
什麼都不是

小妹發自內心講嫁

絲打沉船？

叫雞同隻雞認真先係沉船

好心人地係直就唔好拗彎人地啦

第三者正仆街

趁未沉哂就及早上岸

岩啊，無左你仲有原本果個🙃

Totally agger
利申岸已上

女人=雞

我都做緊第三者 每次見完個女仔都提自己要理性d唔好沉船
利申巴打

搶完番泥之後成日怕比人搶番走
好冇安全感

無謂

個女仔係雞？唔係嘅話沉乜撚嘢船

什麼都不是呢句真

留名 有無多d人分享下

Totally agger
依家搞到自己損手爛腳
好辛苦

沉你老母船